醫護工會必須發繄急聲明，政府拒絕 [真封關]，用 [假封關] 黎打輿論戰

今日有醫護發左聲明，提早開始罷工，
HA已經驚到賴屎，

但政府依然拒絕封關，用「假封關」當「真封關」
仲要深夜聲明，明顯想工會反應唔切，
聽朝新聞就變醫護一意孤行

我地要「全面禁止中国人進入香港」
唔係「自願申報」去過武漢
中国人最叻講大話，你仲信佢「自願申報」？

全世界幫手推POST，推到醫護組織見到

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

［正視聽］湖北省一早封咗，依家話唔俾湖北人嚟只係講廢話

推

全民三罷

唔好禁完正評就走，
幫手推POST，
推比更多人睇到，
推比醫護睇到

推到醫護見到

支持你地

推呀

真封關

自願申報從來不可信

全面禁止

否則我同醫護一齊罷工

封全國啊屌你

推
關你可以唔封
繼續開俾滯留香港人同開放俾其他外國公民做人道救援
但一定要禁止所有中國人入境

估到正苦鬼鬼鼠鼠咁公佈

推 正視聽

唔好禁完正評就走，
幫手推POST，
推比更多人睇到，
推比醫護睇到

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

要「全面禁止中国人進入香港」
唔係「自願申報」去過武漢」

仲推咩鬼POST

直頭叫醫護工會請一個義務公關做指揮
醫護工會的反應真係好慢

ぷ

pish

湖北封撚哂城先嚟禁湖北人入港
有q用

Push

推!!!!!!!!!!!!

一個城市有大把外來人，你點撚知佢有冇去過武漢

同埋已經肯定左會人傳人，佢傳撚左比個冇去過武漢既上海人點搞？

P牌仔推唔到

721

政府都好叻講大話

推呢個 要封關啊

全面禁止中国人進入香港

估撚到政府班狗閪賤種嗰籠嘢
可能要用是但一隻狗官做第一滴血

push

今日先有個講大話case
唔係仲信支那人申報掛

on9，上面都識真封關，係班狗官先死都唔封

國際戰線：求國際封鎖香港

醫護加油
香港人誓死反擊

自己屋企自己救
自己領土自己守

中國身分證好似有印埋居住地址

dllm

推，港共你食屎喇

繼續罷工
要全面封關呀

各位醫護,打蛇要隨棍上，一齊罷到實現五大訴求為止

推post

推
屌你老母個政府咁撚鍾意出口術

仲輿論戰
仲諗政治因素

呢個政府絕頂聰明
下個月 你同我仲係咪度都唔知

推俾醫護工會睇
政府真係當我地on9

推
支持醫護罷工

我已經講得好清楚

武漢係中國的經濟大城市
大劣發展最快的城市之一
中國三大汽車製造廠之一東風汽車公司總部位於武漢

簡單講大量大學生唔係武漢人但係武漢打工
班契弟一定唔認去過武漢

Facebook inbox HAEA啦

明曬

立即封關

推 今次係大灣區共融醫療前哨
好重要 一步都唔可以讓

中央政府啲人面識別咁勁，點會唔知邊啲人係武漢黎，幾多日前去過實知，使鬼自願申報。

香港政府淨係識用黎捉香港人，正當野就唔專登識用，做埋啲門面野。。

多撚謝個禁湖北人
咪又係繼續用香港人條命黎較非
仆你個街

根本全支那都唔比入香港啦!

化武級病毒呀FUCK!

不要獨立檢討委員會
不要假封關

唔小心推一推

今日單確診案例已經證明申報係一個荒謬

推下先

推呀
你地唔值得為左一個極權政府而犧牲
唯有罷工先可以逼到港共跪低
一支蠟燭嘅光芒可能係微不足道
但係成千上萬嘅火光足以燎原
希望你地可以用你地嘅力量
唔單止係保住自己嘅血肉之軀
更係守住全香港人嘅性命同命運
所有香港人之後一定會感激你地勇敢嘅決定
願榮光歸香港

我準備好同醫護一齊罷。

撚尻我地

否則先頭部隊會被抽後算仗

推 而家香港只有醫護可以救人
專重醫護決定

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

罷

大推

Push 初五開始罷工

連我老母藍到黑又戇鳩都話政府而家先嚟封把撚咩
要嚟都落晒嚟啦

up

推，多謝罷工醫護

PISH

成撚日用古惑招扮回應左

除咗推之外仲可以copy 條link去唔同tg group架

又係假撤回啲frd...屌你 要真封關 唔俾所有中國人入黎啊

推 129請假 自我隔離

武漢嗰頭自己都封咗，限制個托？根本而家廣東都中招。

P牌無力推

more..

推
武漢走撚左五百萬人
都唔知有幾多走撚左黎香港害人
為左真香港人 醫護一定要罷
Lesser evil

唔止湖北添呀😡😡

係武漢個邊封 唔係林鄭封啊
关于暂停受理出入境业务的通知

2020-01-26 20:25:26

为加强新型冠状病毒感染的疫情防控工作，接上级通知，暂定从即日起至1月30日（大年初六），全市各级出入境管理窗口停办各类中国公民出入境业务，港澳台自助签注机服务一律关闭停用。启用时间另行通知。

PUSH!!!!!!!!

罷佢老母啦

幫你出埋Channel

TUI

推呢個

推！

「全面禁止中国人進入香港」

三罷

推！！！醫護唔好俾人將責任卸俾你地！！！

PUSH

Push!

啱，申請有撚用

要求強制呈報外遊紀錄
授予醫院翻查外遊紀錄權限

我要真封關

我要真封關！

push
上海 廣東 深圳都已經變成疫區
啲人唔放得入黎

今日已經3單講大話
大陸人冇一個可信

Push
共匪屌你老母假封關

推啊推啊！
要推到醫護工會睇到啊

政府無能，香港瀕臨

假封關！

自願申報不可信
我準備好同醫護一齊罷

封全中國呀屌你

堆

全民陪醫護三罷

支持醫護一齊罷工

全面禁止中国人進入香港
自願申報=支那人講大話冇去過湖北

Tui

置頂

推 正視聽 港共根本冇主動做過野去防疫
淨係諗住香港爆發之後抗疫

11

醫護工會要盡快回應呀

推呢個啦

空氣推

唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

pushhhh

湖北省於20：25批准香港封關，香港接獲命令後於22：28轉告市民。

比呢個post 比醫護睇

支持罷工！

我絕對同醫護一齊罷工
我哋要既係真封關

推!

絕對支持醫護手足

大家一齊推

推！緊急

A

推 而家廣東省咁撚大鑊你仲同我封湖北把撚呀

推
支持醫護
救自己，救香港

最少都要封陸路進入香港

中國人習性會咁誠實嘅咩

大陸一早封左
洗撚依家先封

P

P仔推唔到

曱近平

HAEA出左

推呀！

真封關！！！

有一隻曱甴負評, 祝佢死全家

推！！！

p

我本人支持醫護罷工，並且與醫護一同罷工！

食屎啦 , 港共

pushhhhhhhhhh

推，正視聽

7婆係都要做少少扮曬野咁

推
真封關係全面禁止所有支那人入境

唔好俾佢哋用假封關過骨呀

推！！！！！！！

香港人唔好再咁天真袋住先
今次真係會死人

可憐的醫護
可惡的政府
可悲的世代

封關呀屌你老母

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推
721 831 101 1111
係機會啊各位！

推 垃圾政府想減低中國醫療負擔 罔顧前線醫護生命安全

馬鹿やる

立即禁止所有人經由中國入境香港

換個更好的說法是
湖北省政府早己全面封鎖出境
因此香港政府封唔封都一樣
但而家係有幾百萬潛在感染者到處遊走
感染各地 包括香港

支持！
政府信唔過 大陸人更加信唔過！

政府講列好似得武漢先有事咁

醫護救人！黑警殺人！

推, 已經有幾千萬人離開武漢, 只封武漢根本冇用

光復香港，時代革命

所有大陸人都唔入得！

有冇英文高人可以出到幾句精警英文講假封關？
喺國際戰線上面用。

想搵外國幫手俾壓力

推
一定同你罷

Pish

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

多謝醫護

推
仆街死政苦食屎落地獄啦

支持香港醫護

推,
湖北人四散先嚟假封港, 有撚用啊？

推爆佢

支持醫護

推推推推推

tui

廿

推推推！！

封關！

呢幾日返大陸既人返黎香港 算啦 爆硬

推到醫護睇到 保護自己 保護香港阿

一齊推

［置頂］［輿論戰］年初三民間記者會 下午兩點「無能政府引毒入境 全港市民抗疫自救」暨 即時討論

對敵人仁慈
就是對自己殘忍

Rui

push!!!!!!!!!!

推，今日先有個大話「會計師」，呢d仆__害死人

推，真封關!

129 全民大三罷 同醫護一齊罷 我唔要見到你

醫護救救香港人，唔罷就成個香港變死城㗎啦

根本自願申報就係on9
話14日內去過湖北嘅都禁止入境，你又知佢去過湖北？

去過武漢點會話你知。。。

支持醫護！

721831101111

推唔郁嘅

叫民間記招同大家拜年兼踢爆𨳍娥啦

與醫護手足同行誓死不割！

pushhhhhhhhhhhhhhh

支持封關

推推推

香港醫護唔去罷工想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我願意同醫護一齊罷

推多下

都係果句，我罷工成唔成係睇政府，有得揀我地唔會罷工，但無止境嘅大陸人嚟香港只會攬炒，醫療系統根本負荷唔到，而家連test set都唔夠嘅時候，唔封關根本冇嘢可以做到。 就算上左封果三十萬人返嚟都應該要隔離14日先得。

還我安全香港 推

港共呢半年推卸責任果時好鍾意叫人用自願來解決。之前就叫大粒墨自願過台灣，依家就叫班冚家剷大陸狗自願申報。乜撚嘢都由得人自願做，咁要個政府來做乜？唔做嘢就咪撚收納稅人錢啦仆街港共

Up

聽日就大批殺落黎，再唔封真係唔駛番工

醫藥要好小心，真係假封關

推呀
唔想死 大家都一定要團結

唔好俾政府呃到！要真封關！

屌佢老母，推

咪俾政府呃到

推爆你

湖北省一早唔畀人出去，佢而家先禁有咩用？廣州而家係第三大爆發地。林奠係咪想香港爆發，做大型活體實驗中心，搵出治療辦法，獻畀刁種呀？

Dklm垃圾政府！

ppp

與醫護同行

推，大家一齊罷
唔理有無用罷左先算

自願申報。 個撚個同你講真話咩。

捱推

全民罷工，聲援醫護，立即封關！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推啊

全民罷工

我地要既係全面封關

支持支持
推！

推呀!!

東鐵朋友仆街啦，谷哂去東鐵線

罷佢老母

直接搞東鐵 已經封左2個關口

班支那人，學人搞省獨

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

推
唔可以比個垃圾政府蒙混過關

唔係回應訴求，係答應訴求

面對共匪必須字正腔圓表示立場

重用Post，假封關只佔整體16%，仲要迫哂由東鐵及深圳灣出入

Go

重用Post，幫手推，假封關只佔整體16%，仲要迫哂由東鐵及深圳灣出入

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

冇贏家運氣,都要有輸家風度,呢個時候撤銷"反蒙面法"上訴一定贏民心
家下呢個時勢,上訴9成輸.唔撤銷,等法庭打多你一巴

支持醫護所有決定

以為比個假封關就收貨

😡

留名推

林鄭幾時死呀

急要推

聽日陪醫護一齊罷

推...
個幾個口岸同高鐵根本佔左20%人流都唔夠....

唔好比港共呃

撐醫護決定，敵人支持我反對

【停自由行無用】內地旅客持中國護照 可入境香港逗留7天

快 d添
今日北區已有水貨佬復工
呢 d人絕對係不穩定因素

推，已經有港豬收貨啦

好似出左？

好簡單，佢封16%關，醫護咪提供16%服務
最公平易明，廢事同佢語言偽術